# openweathermap.org weather widdget  
  
Demo: http://dev.thesuper.ru/  
---  


# Создать простое одностраничное веб-приложение (React+Redux, Styled-components) о погоде

Данные брать с сайта openweathermap.org  
  
Вывод списка городов с температурой (в градусах Цельсия) и давлением:  


    -----------------  
	City title | Add  
	-----------------  
 
    -----------------------------------
    City | Temperature | Pressure |   |
    -----------------------------------
         |             |          | x |
    -----------------------------------
 
Приложение должно уметь:  
===  
Добавлять/удалять города  
Отображать список городов  
Сортировать список asc/desc по колонке city при клике на title City в хидере.  
  
Требования к верстке списка:
---   
Минимальная ширина: 768px   
Максимальная ширина: 1024px   
Вертикальное выравнивание: по центру   
   
По выполнению тестового задания предоставить ссылку на репозиторий.  
Тестовое задание будет оцениваться не только по работоспособности, но и по качеству кода.  
